［獨家］ 許智峯真情剖白

十

推

九

無人講 我講

推爆佢

做得好

越嚟越少人睇時事
港豬寧願繼續食花生睇鐘培生

叫人衝 自己鬆
你47個手足仲係香港受緊呀

熱門畀五毛 pr控制哂

走佬瘋
依家就真係風流

真，係我都走先啦，
留係到受罪又無獎
搏殺左咁耐，係時候去外國 嘆世界

你當我傻架？
你班友咁嘅質素就想賺維穩費

5毛分化

八

明明都扮中立嫁啦…點解年年都蝕成億…

唔該樓主幫手引哂成班支那五毛分化撚畀我地手足block7

七

六

Push

五

點解公安同志咁耐都捉唔到佢

睇下你老母

支那好好呀柒頭

好正，好多五毛PR上水比人block

代佢哋答

blocked bye

o係支那最好

同蒲有得猝死唔洗受好幸福

四

三

佢對眼真係好無神

二

樓主推post多啲引用其他回覆

以上呢兩位有神好多

我想十連

push

建民主中國派

係遊行本來就冇問題係呢班友叫人衝/破壞/做獨派都算，仲要有事就披住光環去嘆世界黃絲真係好做

笑撚死
19/20絕大部份示威佢都係現場
仲企到好撚前
都仲可以咁樣入佢

blocked
封鎖原因：「於緬甸抗爭po放負」

你回緊嘅係個分化L

平安

泛民幾時有咁做過
人地咁温和都好意思屈

推爆

遊行有用孫中山就唔使革命啦傻鳩

樓主貼埋習近平家族圖啦

又變番港豬

Push…

fgfgdgfdgd

佢唔走 拉硬
啲人係咪要全港一齊坐監先算齊上齊落？

多謝手足所有付出

慘 咁靚嘅ac晒晒